鬼佬大覺醒

Don’t trust China!
China is asshole!

去撥火囉！

突然發現
開個鬼佬名&樣既account
再去share文宣
好似更有效&更有說服力

中共d野永遠都係得短期作用
唔識玩長線
美國佬係就算假你都唔肯定係咪假
中國係就算真你都覺得係假

9gag鬼佬一面倒屌中國
我係到煽風點火成效更佳

正常，如果中共係咁識玩神早世畀第一
先講香港，神早比個普選香港搵隊維穩隊入來選根本無人會知，分分鍾大把港豬投，用選票將民怨減低
一味剩係識吹奏自己然後玩滲透，被人踢爆未仲衰，連twitter d PR都做得特別柒

Don't Trusts China
China is asshole

#thankschina

有人整左維尼病毒頭